好難理解大陸領導嘅思維邏輯

呢個世界有兩種邏輯，一種係邏輯，一種係中國邏輯